女朋友成日嫌我污糟

是咁的，同居咗一排
發現佢對衛生方面好執著，例如：

番屋企一定要我洗腳
夜晚一定要沖涼 （我習慣朝早洗）
食飯之前一定要洗手
沖廁一定要放低廁板
檢查我有冇剪指甲。。。

你哋女朋友有冇咁多要求。。。究竟係咩心態
番到屋企想hea啲都唔容易

基本嘢

個人衛生嚟架啵ching

剪指甲都要管

一啲都唔執着 基本衞生常識

如果出過街夜晚唔沖涼真係好撚污糟

巴打姐係你
番屋企唔洗腳
夜晚唔沖涼
食飯唔洗手
沖廁唔放低廁板
仲要唔剪指甲！！？？

你好撚污糟wor屌

好快就習慣架啦

Too dirty, don’t pretend ABC

你女朋友真慘
仲可以對住你件污糟佬咁耐

不過都真係幾基本既

都幾合理
洗腳好正常 著左鞋成日好多汗 唔洗個地板會好污糟
放低廁板沖廁宜家一定要做啦⋯⋯你想中武漢肺炎？
再講，唔咁做你啲牙刷毛巾都痴滿屎，咁諗你就會想放低佢

分手啦 214慳返

咁你真係污糟嘛

叫佢幫你奶乾淨

正常野

唔好講其他，依家街咁多菌，
你都可以唔冲涼嗰下好嘢

你呢D唔係叫Hea，係叫污糟

早上沖涼好，但夜晚訓前一定沖。
其他全部都係基本野。

唔撚剪指甲點撩閪呀
交俾我喇一係

唔好扮人類啦

佢重想我坐喺度小便。。。話會周圍都係
外國𠵱家好多男人都坐
但其實我一向都冇乜出界

依個誇張咗